肥到豬咁既老虎

根據網站Metro的報導，在中國哈爾濱市的「東北虎林園」裡，有一隻被過度餵食的東北虎，腫脹得像氣球般、病懨懨躺的牠只能在籠內徘徊度日，這樣的情況不只引起網友關注、也讓遊客十分擔心，但園方卻表示無須擔心，冬天本來就會讓老虎吃飽一點、儲存重量，這些多長的春天就會瘦下來。
但動保團體卻強力譴責，在如此不自然的飲食下、已經是過度肥胖了，且環境也極缺乏運動機會，讓牠瘦不下來。因人工飼養的老虎無法狩獵、導致儲存重量這件事變得非常沒必要。有網站爆料，「東北虎林園」販賣牛肉條及活體的雞給遊客，讓他們餵食這些東北虎，也是造成肥胖的主因之一，令人失望地、仍有許多遊客買單，過度餵食也是種動物虐待，希望民眾了解到這樣的事實、讓這些老虎回到原本的體態。（廖家葆╱綜合報導）

屌你仲話冬天儲肥啲係正常 支那人真係完全冇廉恥

好得意

以前荔園隻象都係靠遊客買蕉餵食， 但瘦到仆街

你困撚住佢已經係動物虐待啦
人類真係...